# IUTMovie

Projet de l'IUT pour faire un site web en PHP reliée à une base de donnée
répertoriant une liste de film avec leur titre/genre/réalisateur,année de sortie, 
résume et image correspondante.

pour se connecter
http://localhost:8000/www/IUTMovie.php

PHP -S localhost:8000

## création de la base de donner
Base de donnée : sqlite

Créer la base de donnée :

<shell> PHP ./www/BD/Creation_InsertionBD.php

Si elle est déjà crée, supprimez le fichier contacts.sqlite3 et refaites la commande
ci-dessus.

